Ette tulli Andre Prantz ja kaibas et Jakob Erik ollewat temma tüttärd nuijaga pesnud karja man sest et karri ollewat temmä rüä päle lännü, ent karri ei ollewat mitte temma rüä pääl olnu sis nõwwap sädüse perra trahwida.
Otsus:
Omma ärra lepnü Andre Prantz om andis andnu.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees
Kohtumees Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
